不信任動議係香港其實有冇作用

其實香港嘅不信任動議有冇機會可以彈劾到特首，威脅到政府？
中學生一名 對政治唔係好清楚 無知一問

係無約束力動議，但有機會在會上陳明理據，同埋可以睇投票結果，所以無壞，各有各做

彈完下一舊屎更臭，不如要正苦7婆班子回應4大訴求

小圈子不變，第二個做咪又係一樣

就算彈完都要中央批先比你落台